區議員會唔會設立連儂牆？

好似黃店外牆咁，可以安全貼文宣，又唔驚俾食環剷走

如果想區議會做 要諗下點玩權力同遊戲規則

民主派離島區議員王進洋早前問及房屋署及食環署會否遵循《基本法》第27條列明，香港居民享有言論、新聞、出版自由，盡最大努力於區內設連儂牆，房署於今日離島區議會第二次會議提交書面回覆，表明現不考慮設立特定展示地點供公眾張貼一些毋須申請的展示品，食環署更稱增設「連儂牆」會「影響社會回復和諧及安全的進程」，相關違法個案更會「影響香港的國際形象」。

食環拒研設連儂牆 反斥損社會回復安全進程 (2020-03-02)

陳梓維有整

我區有做緊 藍絲都係照撕

有d 議員 連辦公室 都未搵到呀。。

都唔輪到食環9up
區議員一定要善於地區資金跟規矩去搞

其他區都要學下，減少文宣面對嘅風險

議員office外面？

上屆都冇？

好似仲未還返出黎

議員試下執達吏/律師信，要佢還出嚟為止

真 嗰班冚家產賣港派

我個區好似冇

「藝術展」

提高社區文化氣息

街 原本民建聯會掛成功爭取嗰啲位

至少唔會比狗搞就已經好足夠

啲租咁貴，議辦多數喺啲唔顯眼嘅地方
而門口亦唔會太多地方貼嘢
最重要係一樣會畀人撕 只係貼嘅人無所謂犯法

效果就同多咗一間無乜人去嘅黃店差不多

偷偷摸摸破壞公物
議員office外面多數有告示板，應該安全啲

公屋邨啲office位置都ok啦，c9買餸會見到
最好安排到一個區議會話事嘅位置專放